一人一個小氣朋友

我先
同朋友租屋住，簽左一年約，住左半年就無繼續住。租金連wifi錢，我應承繼續比，但唔住租金仲要比貴啲，電費仲要繼續收我。

電費佢要收我10%，但我已經搬走，無用到一度電費。佢論點係租屋包埋水電費，唔用都要照比。

原先3人租2房，我同另一個朋友share room比4500一個月，另一個比5000。一個月總租金為14000。後來我搬走，我同意要繼續比租金到租約期滿。但因為我搬走既關係，另外兩個既租金就必需相同先叫合理。

我眼中認為既合理：
我照比4500，另外兩個朋友各比4750。

朋友眼中認為既合理：
因為我搬走既關係，同我同房既伙伴，被迫變成住單人房，由租金4500變成4750，認為不公平。所以佢希望總數除3。即每人交4666.6666。

我租金由原本4500變成4666，另外兩個就變左4667。

係我問題定佢小氣，婆那數都同我計我已經繼續比筆租金，無話走左去，但問我拎番啲電費我真係唔理解。

求分析 1/10

2/10

自推十

自推九

同佢講，再嘈我搬番去住，計計計你老母一人一間房攞左著數仲想點，同佢講話你比4666，然後搬哂d行李雜物番去霸撚住半間房，你有比租有比電唔洗同佢客氣

巴打，我搬走左啦 啲野已經清走哂，但佢依家食住上，仲要問我拎電費，大佬我都無用到你一度電。好撚心痛個小小錢都同我計

所以咪叫你同佢講話再嘈搬番去囉（一星期唔定時番去訓幾晚之類），再講，你有交租比佢仲要食住上你洗乜比佢好過，依d婆那數都計friend 都唔洗做啦，明明你又冇錯

自推 知大家要推重要post，但想知連登仔點睇

個朋友仲要理直氣壯話我面皮厚小小錢都唔比，話計平左比我

我朋友話佢問話其他人，其他人都覺得係我唔岩好撚心痛

P牌推唔到咖，死條心把啦

比佢激一激我，我寧願比筆錢星火

我叫我朋友幫推，好想知係邊個問題

1蚊都唔俾 唔做朋友

做得好呀
月捐5000比星火
1蚊都唔洗比佢
都唔住仲比乜春

個朋友識咗幾多年？

我一定唔撚比
佢要玩到咁cheap你咪同佢鬥cheap 同佢講再係咁連租都唔撚比 等佢硬食囉 反正佢為果少少錢都唔當你係朋友 你都唔駛比面佢
$4500其實已經比盡 唔撚明點解你仲諗住比多啲佢

想了，捐比火星仲開心 依家仲要比佢屌我小氣

真呀 唔住繼續比仁至義盡，但仲要我比貴啲 on99

兩年左右

其他人就係佢自己
一度電都冇撚用 交乜閪
你個fd女仔嚟？咁撚小家嘅